坐坐下又2點

。。

聽朝七點要起身